究竟有無姊姊係真心鍾意弟弟

好想識姊姊姊姊嘅氣質真係魅力無法擋
特別係啲細粒嘅姊姊

姊姊識弟弟其實係咩心態🤔有啲咩吸引到你地

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

有
會好想當佢狗咁撚 逼佢奶腳趾奶閪
但唔俾佢屌

咁狗 唔比人屌

咁我直接霸王硬上弓，啲姐姐最鍾意

首先你個樣同行為千祈唔好on9仔咁

係 想屌就要有條件

俾錢我洗嘅弟弟

cls 同我理想中嘅姊姊好大分別

我唔係

我係deedee被分手了

痴咗線 有咩條件

講唔講得點解？
你地幾大

大部分細佬都會發覺全世界嘅家姐都係煩膠

有
利申 50中姐姐

唔係講緊呢種講緊情侶

睇我最新兩個post 哎

原理一樣

滿足我一件事(can be anything)
搵弟弟做男朋友就係想控制佢
我就做女王

但係我最鍾意姊姊仔

好撚S但係弟弟都唔一定俾你控制到喔
你試過搵弟弟做男朋友？

扮完女人未

無 唔鐘意小鮮肉 鐘意成熟可靠男

😂屌

樣後生但性格成熟ok？

我就係弟弟

ok nei ho lun m ah

點解日日都有姐姐post
過左30歲先覺得自己好有市場

好多都skip左樣行先依句

梗係有啦
我都曾經好中意過一個

有
被霸氣小弟弟征服咗嘅姐姐

所以呢個弟弟本身唔可以有家姐

其實都唔一定弟弟先控制到呀

有
好想識弟弟

等陣俾人屌你扮女人

點解要識姐姐？

好有魅力 好吸引到我

男朋友細我一年
拍得幾開心

大2-4年就最正

有但冇弟弟要

很想要

我係姐姐

唔爭氣笑左

我要禦姐

抵啦

我 真心係好鍾意姊姊

啪得好開心？

20歲巴,由中三開始一直都覺得25 26歲啲姐姐有一種可遠觀而不可褻玩嘅氣質

我 本身M底 個弟弟外表可愛，平時又怕怕羞羞，但又有啲S 真係好正

好正尖頭鞋

too gay

好多人都鐘意25-30既女人
但當你30歲果陣都仲係鐘意呢個年齡既女人
其實根本唔係鐘意大過自己既女

講緊我？

我細個係姐姐吸引器，成日都有姐姐同失玩，反而男仔frd 冇乜

識玩

都發現呢排好多姐姐post，令我都會諗下其實deedee都好似可以發展下。
Deedee們既心態其實係點？會唔會都想同姐姐結婚？

利申 就30

好想啊！

其實我係想搵姐姐呵下

有霸氣
唔on9
就ok

我
鐘意個種明知對方細過你
但又掉轉頭照顧返你既反差感

利申 男朋友細自己三年

宜家有對象？姐姐大你幾多？

呵姐姐？點解會揀姐姐？

總係覺得姐姐比自己嘅感覺係溫柔

Me also

睇你鐘意個個幾歲wo要 你30都就要結婚 起馬要要搵26歲up

點吸引你?其實姐姐搵弟弟做男朋友係一件好無安全感既事黎

..姐咩姐

全部都係中女同阿

我6歲個陣10幾歲摸我個頭個d就叫姐姐

利申我細個好可愛

阿婆

可能佢對你都無反感，但可能就未必接受到弟弟

唔係逼佢含撚咩==

我老婆大我6年

個女仔30都未有穩定感情你唔會驚嘅咩

真成日比另一半deedee嫌煩

女朋友大我兩年 雖然低低bb 但有d位真係好有姐姐feel 又會摸我個頭

利申真絲
可以點識弟弟

鐘意聽聽話話既弟弟

鐘意咗個大我7年既姐姐

最多接受到細幾多先

直接同佢講

咁你又一齊？咪害人啦 放心啦

我係斯文細佬 鍾意霸道姊姊

大學 中學

究竟鐘意姊姊d乜

氣質樣好有成熟韻味 超正 姊姊樣
同埋我諗姊姊會比妹妹成熟啲 就算唔係嘅話嗰種反差都好正

比較善解人意 有分寸 識得體諒
同埋比較定落黎 態度認真 唔會玩玩下

我男朋友話
鍾意我成熟，但係有時會嗲佢

高既姐姐真係返唔到轉頭 忘記唔到

好想同姐姐結婚組織家庭生BB

係 呢個反差 正到核爆

我26
細我6年都ok

屌
要去做miss

我就係鍾意個高姊姊 但係唔識追 我諗應該都追唔到 佢好似對我完全無興趣

我男朋友都係咁講
根住就乜都我自己搞掂 有時真係好難頂

佢地都話妹妹要湊
又成日唔知佢地諗咩（個女仔自己都唔知自己想點果種）
識個24、5既男仔追親都大自己5-6年

但佢又好照顧我
生活小事上
但啲大事要商量果啲我可以幫佢分析

果時第一日返pt就比佢吸引住 但係最後都係被分手

佢好自然大小事都會搵我分析 我仲要Long d緊
有時覺得自己似老母多過女朋友

過黎攬攬

又咁講
就算係姐姐 都有被照顧同依靠他人既需要
所以男仔係姊弟戀入面
除咗deedee呢個身份
仲要緊記自己都係人地男朋友
男朋友有責任要take care好女朋友

唔使啊 上連登識

想識呀 但啲圈子點嚟？

可能就係鍾意呢種感覺
老實講男人都想有人依靠同嗲下

被分手？

我都唔知唯有交友app？但係香港人太多刻板印象
同埋狗乸搵食嘅都唔少

我都想要姐姐
初戀同過自己大三年嘅姐姐一齊
畢生難忘

係咁識諗就好

我都想要姐姐
初戀同過妹妹一齊
畢生難忘

我都想識姐姐

以前從來冇諗過鐘意弟弟 但反差萌又真係好吸引

想奶閪 唔屌都冇所謂

係

簽紙先ok? 擺酒後補得唔得 仲有半年先畢業搵錢

冇 食完弟弟青春既肉體之後就閃 搵哥哥養

冇經濟能力好難簽紙先 咁急結婚不如睇多幾年

我都想有姐姐鐘意我

利申絲

我都想要個高挑長腿姐姐做女友呀
好想畀佢照顧同奶佢腳趾

拉

靚仔

最大d就人中意妹妹

我有時好緊張話佢呢樣果樣
都覺得自己煩過老母

我中意嗰啲a0十幾歲既弟弟

我係老餅
之前成日係交友app見啲人自稱叔叔
一問dllm27歲
我話，你弟弟黎咋喎

我鐘意你
利申絲

英雄所見略同！

點解業都未畢就想結婚呢
預備好要負呢個責任未

酒可以唔擺添啦

男朋友細我兩年

我做緊嘢，佢讀緊書

原本想搵成熟嘅，我都唔知點解鍾意咗佢。

想同你做愛

咩意思

噢 sor 明白了 即係被飛？

我對我細佬好好

24 ok?

佢D野重緊張過佢

咁就要試下啦

我諗你理解錯嘢
條仔搵左個媽媽Feel姐姐
媽媽同姐姐係兩回事
佢個鐘媽媽係真係你老母
你幾可見搵一個媽媽 但係S?

種^

高過自己既弟弟好正 不過我好矮
最好係傻傻下但又會必要時好man既
我都唔鐘意男仔年紀大過自己
覺得會比人管住/說教

過左幾年到而家都仲有d掛住佢

hi 米8窮撚岩?

thx

認同呀
姐姐見過嘅嘢點都多過你
溫柔又有成熟又有
有機會照顧到姐姐一定好jeng
姊弟呢種感覺真係好撚微妙呀
利申：Y1 17歲

分享多啲你地點相處 佢點追你？

皇帝唔急

40路有

咁係人問題 大個嘅哥哥都係有機會咁

嘩屌

17歲 year 1

其實唔係好細咋掛

唔理佢D野又話人唔關心佢 好小朋友

弟弟夠痴身夠浪漫
一齊過之後唔會想搵返哥哥

應該係未生日姐 年尾

講到尾咪又係自私 想有大姐姐照顧自己 幫自己解決問題 囉 屌！
但自己唔會照顧返人 唔會幫返姐姐解決問題
利申 同過dee dee拍拖 以後唔會再揀dee dee

有幾個姐姐

一個林志玲feel
一個周慧敏feel
仲有個結衣feel

日日強制要我放精

湊仔咩？自己唔識照顧自己？
使唔使喂埋人奶比你？

ok

呢個睇人嫁姐
deedee既能力同經驗可能不足
但重要既係有努力過去照顧姐姐

驚佢唔知醒返工
打幾十次電話俾佢

唔覺
湊仔好煩
我想要哥哥

我都中意姊姊多啲

有無哥哥係真心鐘意妹妹

我要一夜七次郎

小你老母鮮肉咩 用埋啲蝗terms

本身想搵個大過自己一兩年
結果ex同現任都係細過自己
一個細三年 一個細兩年

佢原本諗住溝下玩下，點知佢認真左。

我原本就無諗過會同佢有咩發展，點知遇黎遇喜佢。

我160 佢186

一開始 佢唔會想見太多 依家佢會成日想見到我

而我當然想成日見

依家我會就佢多少少 始終我做緊嘢 佢仲係year 4 有時會有少少累 不過一切也不錯

提早十年湊仔
鬧脾氣時更想死 要人哄

係咪真係咁多人鐘意姐姐我好驚比人話我老牛食嫩草 雖然佢只係細我半年...除左年紀 佢所有野都好好

真係好多人鍾意姐姐
只係啲deedee驚姐姐嫌佢地太細個唔成熟

真心好想試吓同姐姐拍拖
由中學到宜家year1都覺得姐姐特別正
同齡或者細過自己嗰啲完全冇感覺
但完全唔知點入手 估計自己a住grad

咩叫諗住溝下玩下咁你一開始仲理佢？

agger

咁我個ex應該都好鐘意佢個師姐
我覺得又唔係嘅 deedee有時候都有成熟嘅一面 但唔多囉

年尾生日咪係

弟弟比人感覺應該好多野講好主動幾正啊

Bitch

大10年嘅姐姐

大把人係咁啦
有個女同事三十歲先發現佢男朋友偷食, 即刻斬纜

細8年有乜所謂 啱傾咪得
利申 鐘意咗個大8年嘅姐姐

硬係覺得弟弟係抱住學野心態，轉個頭出師就走

咁你而家仲係咪中意25 26，定30歲？

如果係夾會想結，你個對象幾多歲？

其實唔係dee dee 都有同一問題
dee dee 最大問題反而係未玩夠咁，俾唔到安全感

講笑啫 我自己會照顧自己 只係想要種感覺啫
使唔使咁認真呀 巴打

正

半年都老牛？

我而家呢個好錫我
不過佢細我唔夠一年
係有時有啲大頭蝦野我會勞氣
不過唔係關晒年齡事

之前兩個細我三四年
又要大男人想管我但又蠢又廢

依家果個細五年 大男人到爆
自己都未搞得掂就成日想管我 有時會好炆

而家我都麻麻地細太多
覺得佢地太想表現自己成熟識諗照顧到你
咁先係最幼稚

一夜六次得唔得

係佢地以為自己想法成熟 但其實會出問題
依家都覺得細太多真係唔好

正啊妹妹 巧可愛

我識過細7-9年
係某啲方面可以岩傾
但佢地黎得快去得快
姐姐我頂唔順

玩唔玩夠係睇人唔關年齡事

係
我之前識一個廿六七歲
已經超恨結婚組織家庭
可能佢以為搵個大過佢會恨嫁
但我完全唔想
覺得好chur
唔夠一年玩完

我第一個大我五年都係咁
但第二個細我四年一樣係咁

睇到第二句爆笑左

屌你老母又純文字討論

成日話娶我 又驚我分手
呀！！！！

正確係細過我果個仲鍾意管我
要我做佢想我做既野

唔緊要我有個朋友之前都係咁諗
最終yr3用咗佢中同一齊

同埋唔知係咪年齡層問題
24-26果啲好心急又好鍾意應承你好多野
好快講到好遠咁
雖然我咁大個人知有啲野聽下就算
但之後做唔到都會有啲唔開心

開始時已經認真同佢講唔好乜都應承
做唔到會唔開心 但都係係咁應承 明知會做唔到
到鬧交時講起就會唔開心

冇 最憎唔成熟小朋友

原來講緊年紀大過自己嘅女人
仲以為係扎多軍官嗰種變態佬

你地點識㗎

我覺得佢地慣左信口開河咁

唔過30都OK

想識姐姐 有冇門路

有白姐姐囉

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

咁我都叫做大過佢丫

同求

都話人嘅問題啦

細我4年，唔係話要睇唔起人，但佢所以條件都差過自己，所以我都唔知自己係咪中意佢，定純粹好錫佢真係當佢deedee咁。

then you are not 姐姐控，只係OL控

某程度上都係

見過嘅鳩都多過你

半年姐
我差最遠果個四年
講真外型上唔係太明顯
但佢介紹親我俾佢啲家人朋友識都叫人估我幾歲
好撚老尷

咁可能係太緊張你/性格大男人
但我唔鐘意個種佢覺得自己大過你
好有經驗覺得佢既決定係最好個type

如果只係成日緊張你做緊咩 諗緊咩個種
我覺得ok

頂 咁唔識做

要搞清楚係咪中意，唔中意人又對佢好，好易令人誤會。

睇到呢到屌左聲

比d時間我

講就易

我明
即係家長式我食鹽多過你食米
我兩個男友都係咁
不過我覺得唔關年紀事
人既問題多啲

同埋周圍講到佢食軟飯我養佢咁

如果心入面唔舒服就出句聲，提下佢唔好亂講
有啲說話講咗冇得返轉頭

我超級超級鍾意姊姊！

點癲法？

所以
求埋婚都散Q左

睇佢點睇
我覺得去到30其實大定細冇乜大分別

有冇姐姐要我嗚嗚

因為想玩番佢。點知大家都沉晒。
你話幾無聊

5年點睇

有的

加油

點解

18男追25女

我唔會特登揀細過我既，始終唔會鍾意d好幼稚既
如果個弟弟思想好成熟，我諗都制得過

冇，大叔要唔要

我沒有巨乳但是我有巨根可以嗎

今日見到個後生弟弟好靚仔，成日個腦諗住佢
（利申：中女）

要洗乾淨菊花

你定我先

中五嗰陣返pt識左個大我3年嘅姐姐
嗰陣拒絕左佢 好後悔

梗係你

點解呢
個森林咁大

Last night
I stuck it in the wrong hole

呢樣野值得自豪咩

分享下
搵弟弟好似好麻煩

都過左去啦
加油識過第個～

未試過同細好多嘅弟弟拍拖，都想試吓

你地差嗰幾年就話自己係姐弟戀
我相差14年都未出聲

我差8年 入到到黎見到半年 一年叫姐弟戀

姐姐的初夜

你哋指嘅姐姐年歲差係幾多先

*年齡差

做咗老婆？樣貌睇落會唔會差太遠

我就係咁溝咗個 Dee Dee

想，但唔代表有能力，成日覺得姐姐唔會有耐性等到deedee有能力結婚個刻

有 ex入面 一見鍾情既都係弟弟

真 一唸到將來就好黑暗

大俠事必要有型靚仔只係你呢d 升斗市民一廂情願嘅想法

我對佢認真嘅唔差得遠，因為佢童顏，我老積

真係咁多人真心鍾意姐姐咩?
有d好奇deedee嘅諗法

利申168絲

你哋點識 一開始佢會唔會介意

超級鍾意

唔會覺得太成熟會煩 好似多左個阿媽咁咩?

普遍認為姐姐溫柔體貼，人生閱歷多咗會識體諒同照顧對方
Btw點解要講自己身高

佢個名解釋咗點解
呢種姐姐最正

唔係有冇耐性既問題，係會驚既問題，就算只差三四年，個姐姐30歲以上突然俾人飛咁點 男人真係30後先開始最黃金既時期

唔會 咁仲正
同埋姊姊有種成熟嘅韻味係度🤤

可以好正經又可以好on9

交友app識，一開始緊係會介意，好驚比人知我細佢咁多，耐左習慣左就冇事

過多幾年 姐姐越黎越大
你就唔係咁諗架啦

男細女8年好難追

咁都係大自己3-5年 我覺得無問題
代溝都唔會太大 甚至無 小妹妹真係不了

正 可以交心又可以搞笑

如果性格好 相處夾點會驚被人飛搵到夾嘅伴侶唔容易㗎

正經係需要嘅 但做人長期咁正經會好辛苦
得閒on9下生活會易過d

其實...女人30又點
我18拍到27散左
之後幾段都係30前後先拍
唔覺得有咩問題
散左咪再搵

可以正經講心事但平常相處on9搞笑
呢種相處模式無論係同朋友定伴侶都係最正

如果個個都好似你咁識諗就好
我以前都以為我同個ex好夾 仲覺得佢好似另一個自己 所有野都好好覺得自己好幸福 但男人一衰起上黎貪玩起上黎就冇辦法

我以為自己comment

成日都已讀不回我
好頹

好過以為自己有希望

有搵fd幫手
但都好似冇回音咁

今日搭巴士有個姐姐超正，啲熟女味正到

撚我撚我

我係真·弟弟

SM女皇 唔等於 姐姐

會唔會好抗拒

調返轉，姐姐都鍾意弟弟細過自己又會突然大男人上身要保護自己

年齡唔代表一切！！！

最緊要溝通到

但溝唔到

唔知你有過咩經歷但唔係個個男人都貪玩
同埋唔好迫自己要快啲搵到個，揀得啱好過你求其搵
女人30以上都好有市場的

正 呢個我諗應該正常男人都會

🤔咁最後點？迴避佢？定繼續有接觸
當下聽到咩感受 有無抗拒 突然有嘅感覺

你係巴？

我都未溝到

你加油，我放棄人生mode

細粒既姐姐識野妹妹既外表成熟姐姐既內心,個反差正撚到

咁佢點好Sad
點解唔嘗試下 年齡細都唔代表性格幼稚嘅姐

好明顯遇人不淑或者人地唔夠愛自己
我冇呀 兩年冇拍拖喇 都冇特登去識人 或者之前一路都未ready 而家又成日要發夢 冇心情談兒女私情住
我對自己都幾有信心既唔驚搵唔到

好撚同意呀
差左未食軟飯

全世界都係

慘祝你早日搵到真愛

試過 細四年
辛苦到仆街

大家咁話

人問題細個但係唔代表無自理能力 呢啲根本係佢自己垃圾
勿標籤弟弟

男朋友讀緊書，我做緊shop man，大2年細粒型姐姐，但相處起身除左我似老母照顧佢，其他地方弟弟好大男人，不過都識得保護姐姐既

好有共鳴
好掛住一個就係比好多假希望弟弟
後來真係傷到仆街
仲掛住

同意
大家人生經驗唔同
多幾時年唔代表咩

都係細過我丫

唔同年

試過一次唔再試
我絲 大對方3年
半個月玩完 思想完全唔同

男朋友細我六年
我真心鍾意佢呀

仲以為家姐同細佬
我都係出返去先

女人起碼30 先會有魅力
我都鐘意姐姐，可惜被分手了。。

同緊個大我12年嘅姐姐一齊

其實都係睇人，佢大我8年，但思想好唔成熟

我前任細我一年半
現任細我3個月哈哈
算唔算叫食弟弟

咁仲一齊緊呀嘛

姐姐幾大

我都想要姐姐

佢呢個年齡想要穩定 你就起步無耐

講緊儀姐姐同娥妹妹果種姐姐？

我都想識姐姐 可以點識

扮女人

但係交友app 好難識 加上我年紀20歲都冇 會唔會鍾意咁細個

Ok Wow

樓主係個點嘅deedee?

波仔同家姐

能屈能伸咩時候做咩事 就係咁

其實我唔想知女仔已讀不回係咪好普遍🤔

大1-2年先叫啦 3個月 同年點算

女仔都係想揾個成熟識諗既男仔，年齡同諗野成唔成熟，個人可唔可靠唔一定成正比

都幾sad下

點解唔好約節日

年年都同嗰班人一齊過㗎啦
俾你約得成 出到嚟唔啱傾 好老尷啫

依家出一次先 到時再約埋節日
氣氛助攻 感情升溫 出年又有得一齊過

又啱姐 巴打經驗老到
教我追女仔ok？認真嘅 留tg？

有咩喺度講 認真

人地想追你

姊姊大我八年，好正

姐姐都鍾意弟弟細過自己又會突然大男人上身要保護自己

^ 同意！！姊姊好鍾意我照顧住佢

想比姐姐你撚

Dee Dee細我3年 好得意
我做主動佢就好尷尬 然後鼓起勇氣回應我
嗰種笨拙好可愛好pure好true
可惜long D散咗

腳趾奶唔奶先

想問姐姐當咗你朋友嘅話仲有冇可能可以變情侶

揮手 但佢其實只係年紀細過我 閱歷、能力、見識都唔比我差

好同意

其實我同過姐姐一齊既
佢都大我咁上下年紀
但其實我覺得唔係一定結婚就叫做岩
當你人大左,你接觸既野多左
你係想同個另一半交心,傾計
多過結婚呢d門面野
始終兩個人一齊,對得多呢
忍/包容呢D真係呃鳩人

作為女人去到咁上下年紀自然會想settle
傳統啲講 弟弟仲細又未想咁快定落黎 想努力併博同睇多啲個世界
咁好正常 弟弟話唔埋睇睇下發現左更多比姐姐更有趣更好既對象
所以我覺得姐姐既風險好大
利申：過來人

我遇到既姐姐 都係為左想settle而結婚
最後咪唔開心
有d野 唔係話唔好
同對既人一齊咁當然最好
但都有機會因為想settle而令自己抱憾終生架嘛
姐姐我覺得係有優點, 只係能唔能夠令弟弟成熟
共同建立將來姐

想要dee dee

有啲dee dee好成熟

你講得好岩 我真係好後悔 但去到呢個地步 就算中意大家又可以點喎
你同姐姐弟開既時候幾大

我21左右
重來無問過佢歲數
知黎同介意黎都無用
最緊要相處得好
溝通到

希望你搵到個岩既人啦 宜家實太少態度正確既人

其實你好難架
後生既 一定覺得自己有market
對你無咁著緊 同埋男人唔係咁識珍惜
遇到岩既 最緊要溝通到
我有時都會溝下女 但唔會過火位囉
要保持自己有吸引力 如果唔係好快殘

是咪講緊我

係咪細過我先

中意姐姐

緊係唔係21啦
因為你同佢關係 一開始就唔同
姐姐一開始就好小好小可會覺得弟弟成熟
咁除左吸引 就要自己成長架啦
姐姐好快會覺得弟弟無聊 /幼稚而放棄

你幾歲 我諗好難細唔過

96

要哥哥下話

要成熟小小既 哥哥dee dee 都無所謂

屌識玩ex係dee dee俾佢摸摷揸奶係唔俾屌
撚到佢扯晒氣
藍絲

睇下白姐同萎俊就知

係囉 好難細唔過你 但係我思想同年齡有差距

我覺得中意一個人係中意佢本身
我唔會要人去改變/成長
想問下巴打覺得中意/愛一個人有咩唔同

其實呢
係你好自然會去改架。
因為當你同佢一齊既時候，你會同佢有好深既交流
當時間耐左 你會覺得係另一個自己黎
但佢既行為同性格係第二個人

至於鍾意就 樣樣野都想引起對方既注意
可以就晒佢 氹佢 討好佢
但亦都可以 好隨便就分手 因為都無感情

愛 我會覺得係無限嘅希望同無限既失望
同埋 你會好自然視對方為第一位
佢講咩 你都會好留心聽
佢做咩 你都會好留意
同樣亦都對佢好放心
因為你知佢識得照顧自己，
識得處理果啲呢啲事情
會好信任對方 唔會擔心同驚對方有第三者
只要對方係身邊，你覺得就足夠
唔需要係咪去北極睇極光 去幾多百次旅行

最重要係大家都會為左一齊落去而努力同改變
咁當然 如果性格既問題
唔夾就唔夾 你忍/包容 忍得幾多次
同埋偷食囉 一係你唔好比對方知
一知道左呢 係無得救
一係對方成世選擇啞忍 同自己講 睇唔到唔知道
不過我會覺得咁樣係自欺欺人
愛對方呢 你就好自然唔會計較付出
就算你知道收唔返 你都會繼續付出
當然重有好多好深層次既問題
但姐弟戀 往往係難好多
因為男仔一般都係無咁成熟既

想做你隻狗

被你征服

嘩巴打你好似另一個我咁
不過我係絲
借問聲你幾大
你講既基本上我都同意 除左擺你第一位
因為喺唔同時候都有唔同priority

仲好中意架

係呀 我都明架
個Priority 會變,但最緊要有共識
因為大家都有自己既圈子,自己既問題
有時候果一刻會比其他問題影響左
e.g 工作,朋友,感情,錢銀etc
但當你決定重要既野果震
你就好自然會諗到對方會唔會影響到

好想奶

究竟有冇弟弟真心鍾意姐姐？

俾你講左先

緊係有啦

前線巴

想追姐姐

😂屌笑死

識貨

有就好啦我對姐姐冇乜抵抗力

近排識左個弟弟，做野幾成熟，但因為佢細過我，我成日覺得佢好得意，個種反差萌真係幾正既

之前識左個姐姐 本來都對佢好有好感 但突然被佢斷絕晒來往

弟弟真係激到嘔血呀

Deedee都係太幼稚，唔撚掂

好跩嘅弟弟就同我一巴cum過去就得啦

又跩又唔聽教

當佢仔咁教大大力調教 打爆佢

一開始真係當教仔 後期真係冇力教 散埋

渣ga 真係同人有關 又唔係全部弟弟都係咁嘅

我覺得成唔成熟 唔關年紀事
本身個人on9 幾多歲都係on9

但我覺得作為姐姐唔好成日以為自己大d
就要照顧弟弟
其實你要俾個機會佢照顧你

ps :雖然我都想俾姐姐瘋狂照顧

同deedee一齊比對方嫌煩

拍5次拖，4次都係弟弟

我都係姊弟戀 今年都係24
想知有咩現實問題將會面對

個post好耐之前 勿屌我

呢到有個

主要睇雙方意願 就算俾個有錢又靚仔嘅你 唔想同你發展就唔想同你發展

其實反而想問 點先識到姐姐

可識無姐姐令到我聽話

點先會聽話

咁就要睇你對我做d咩啦

我都鍾意姐姐
鍾意啲成熟有韻味嘅女人 最憎湊啲淨係識玩識食識扮靚嘅女仔

你個名 鍾明軒囉 佢諗嘢思路幾好幾清晰 聰明人嚟

好想識

我都想識弟弟

點解 你幾大

我廿幾啦

唔算好大姐

你信名好搞笑 想講好耐

因為我近排都忙於叫春糾結

你係咪有野未解決

不嬲都未解決連開始都唔知點開始

開始係可以創造嘅

唔識

唔好咁灰

又似係 又似唔係
忽冷忽熱咁都唔知佢點我又唔知可以點

愛情最微妙嘅地方就係依樣呀

唔嗲哥哥

弟弟先鍾意控制人

你講果啲係20以下？
對我黎講30以下都Dee Dee

我唔會接觸咁細既小朋友

好啊 加油

可能佢本人都係20碎姐

30歲重叫唔叫弟弟？

細過我就弟弟

19嘅細佬表示周圍個個都要妹 完全唔識姐姐嘅偉大

又要證明俾人睇佢叻過我
大佬
你真係唔係嘛

依家都想搵個姐姐同個一齊兩年嘅同年（散咗無耐）日日都要處理佢啲負面情緒 我唔開心搵佢又比佢屌返轉頭

唉我都想搵姐姐
感覺會識諗好多同成熟D
同埋床上功夫應該都好了得
想知係咪真係女人三十 性需要會大好多

小弟94應該冇咩機會識到姐姐

你有無40歲

咁你都係20-21姐
都仲好接近

我男朋友話我會嗲佢
但平時諗野又獨立好多，唔洗佢擔心

床上功夫就
聽講而家啲廿頭女女都好勁
我聽身邊啲人講係
本身冇乜需要，過左33勁左好多

我就不嬲咸濕冇乜大分別

上網識囉
你25
識27-29應該不難

冇啦三頭
老實講90年我已覺Dee Dee
80後就還好既

受溝？
利申 深黃狗公

隨緣啦，唔想咁目的性

之前有一任女朋友係大我幾年 我2頭
佢真係淫到仆街 成日要我奶佢個閪

18歲仔想要姐姐型女朋友

有個好好既男友
細我九個月

所以已是ex

19歲都鍾意姐姐，要大幾多年

姐姐鍾意哥哥

5-6年應該係極限 我怕有洪溝

學校大把啦

有男朋友細我2年

有一齊咗年半 仲日日糖痴豆

學校好多都唔係弟控 個個都閪到爆
打多緊年飛機穩個打工嘅姐姐

男人本來就成熟 細有咩所謂

不過有啲趕結婚生仔就麻煩好多

咪以為啦大撚把野都唔識講嘅傻閪

調轉左黎講？

唔係

女仔早熟啫

你知唔知自己講緊乜

有 好肯定

姐姐堅正
大兩三年

碎你老母臭

我20
佢32

想結婚，但我地都好憎細路

點解可以識到差咁大年紀嘅姐姐

有仲要

你溝佢 定係 佢溝你？

唔好信，我都未講你知佢大波